網軍新戰線-製造方向「八國聯軍，打柒支那」

想其他國家跟隊打柒支那
好簡單姐
學慈禧咁
向其他國家宣戰

當然
唔係要你以香港人嘅身份宣戰
係要扮支那人向其他國家宣戰

好似咁
「操你媽的垃圾小國
咱們第二大強國
可以幾秒把你們滅了
有種打第三次世界大戰
nmsl」

（類似呢d，扮得唔似唔好屌）
最近泰國同印度都幾適合用呢招

跟住
扮第二個國家嘅人
拉攏一齊合作
姐係
好似你扮完芝麻人
同泰國宣戰之後
再扮印度人

「 朋友
聽講佢都話想打柒我
不如我地一齊打撚柒佢啦
芝麻人無一個是無辜的」
（記得用英文）

慢慢組織其他國家

大家喺屋企悶嘅都可以玩下

有趣，有得諗

覆錯會變項明生...